黑警我屌曬你地老母臭西

屌你老母

誓不兩立

警渣填命

血債票償！
11.24 一票不投建制派